諜報戰！人妻找男伴上摩鐵「演戲」 夫「被反跟監」破局敗陣

桃園一名已婚的葉姓少婦 （32歲），今年6月和楊姓男子到龍潭區一家摩鐵投宿，被其夫找徵信社跟蹤，並對2人提出通姦告訴。葉女向檢方供稱，她因懷疑被人跟監，聽從哥哥的建議找來楊男至摩鐵會合「演戲」以找出跟監者，加上現場也未找到任何性交行為的証據等，桃園地檢署今予以不起訴處分。

檢警調查，葉女和楊姓男子（33歲）今年6月中旬被葉女的丈夫找徵信社跟蹤，發現2人投宿龍潭區一家摩鐵，經會同警方當場查獲2人共處一室，葉女的丈夫並對2人提出通姦告訴。葉女供稱，她因懷疑被人跟監，打電話和她的哥哥商量後，當天由哥哥找來楊姓男子到摩鐵會合，主要是查看到底是誰跟蹤她？

由於，楊男也供稱兩人並沒有發生性行為，只是應葉女的哥哥請求到摩鐵來演一場戲；葉女的哥哥也說，是他找楊男來配合演戲，當天他和妻子駕車到摩鐵附近，就是想知道是誰跟蹤妹妹，且警察到場時也看到他們。加上現場房間裏未發現葉、楊2人發生性行為的証據，桃園地檢署今予以不起訴處分。

反跟蹤

btw台灣仲有通姦罪真係好落後